林夕問邊個 鳩作hea改太膚淺了吧

老作得不夠動人 你負我皮
你又要厭棄 喂~悶到死
在兩登嬉戲暢遊 算係老幾
寫首歌帶出真話太無謂 太哂氣

還能填什麼
睇你地又亂作乜撚
求其地去改 乜鳩嘢迫得太緊
還能填什麼
要是作得不夠動人
俗套的歌詞 證實我低等

林夕問邊個 鳩作hea改太膚淺了吧
林夕會嬲你 叫幾百萬人嚟浪費首歌
從來未聽過 夕爺填幸福摩天輪
才令佢憎你 佢好憎你地作作作作佢首歌
將佢萬千心血一一拋到銀河

全部垃圾 連登使他難過 統統收皮 認錯

一見改歌post就要入黎屌

有興趣

改過㗎我 起我底啦

你知呀